活著為求甚麽?

當你既人生只有痛苦
點解仲要活著?

求被駁

人間不值得

咁如果家人已經過身/關係差呢?

體驗痛苦

自己

我唔係m男

為左自己
唔係應該唔俾自己繼續痛苦咩？

咁如果光復唔到呢？
就算光復到我既人生依然係痛苦架

其實無，你可以死

點解唔食啲必理痛 止痛快。效力強

仲不殘留身體 24小時排出體外

咁88

睇你點定義痛苦同快樂

心態決定

物競天擇 適者生存
你人生得痛苦 想死既
我只可以同你講88

求活著

我會放心

解決到三餐明日又挨過

又見到你巴打do你個post好inspiring

尋秦記有個故事好有印象
大概講有隻動物四面受敵
都想奶樹葉滴落嚟個滴蜜糖
我諗活著都係搵個一點甜

活著就是等死
等死期間睇下點樣可以開心D